請大家去開邊間曬菲林？

如題。

有埋地址更加perfect池

你想沖定曬？
搞清楚先

黑點 放到8x10

Dot well 彩麗圖 明珠

Dotwell宜家好似請左個後生part time態度好好多
我貪dotwell個位置最方便 同埋Email一個鐘就有
不過如果真係要最好質素應該都係彩圖麗

去開dotwell貪佢就腳同平，但個姐姐真係好惡 成日俾佢鬧

我上次去拎底片佢又會講sorry 但都係有啲悔氣

都係去金藝

我都有次去佢態度唔錯無話我 可能佢嗰日心情好 有次我問佢點解成日咁燥，佢話成日佢要一腳踢做好多嘢咪燥lor

我自己唔會再去中環i字頭店 第一次去冲到我成筒菲林走曬光

走光先正 好難做到架 唔加你錢當特別服務咪算偷笑

太子果間真心廢

我嗰次係成筒菲林影咗乜嘢都睇唔到 走光嚴重到差唔多張張相都係白紙咁

會唔會係你自己走左光
135負片的話好難想像會沖到你筒野走晒光
120都仲可能係佢地handle得唔小心整鬆左

利申Dotwell沖開

135負片 佢地話捲片陣出咗事成條片卡住咗 跟住佢地唔知點拆咗出去就走曬光

LM

想問下自己scan抵唔抵，見canon有部一千內係咪都ok，同埋scan左係咪就可以係電腦睇返
利申：純新手，未開始玩

唔抵
1: 哂時間
2: 麻煩

除非你自己沖埋菲林

未開始玩出去比人沖+Scan試下先

有無圖?想確定下係唔係之前嗰個西臉臭串中女

係唔係短頭髮有眼鏡？係嘅話係同一個 除咗姐姐惡少少，期實dotwell都好好，冲掃穩定，快同平。未聽過有人奶嘢

只去彩圖麗。

又好吹，起馬唔會沖壞野先

以前會去opl
轉咗人之後就冇再去過了

其實有冇人知舊老細咩事？

唔好意思真係咩都唔識，如果出去俾人scan係咪要帶隻usb去佢scan完入落手指俾返你？個程序係點 姐

唔一定，有d係CD，or好上面提dotwell email sd俾你

唔該曬

dotwell 沖加入cd幾錢呀

$38

上個禮拜個frd 先係dotwell 沖加scan 負片135, 返屋企睇相好多張都有數碼間條係張相上面
利申 去開彩圖麗

Dot well係就係快夾平，但咁多鳩毛又要俾人閪
不了

但佢老婆好似仲係度

下？成家人仲係度個係轉左老豆？

屯門明珠

轉左老豆

快圖美

咁真係幾平wo

比dotwell更加快夾平

真定假

之前有排唔知咩事突然唔開舖
然後就無再見過老細了

然後就轉咗兩個麻甩佬開舖
老闆娘繼續scan 相
間鋪就輕微裝修 同埋加價

而家連網頁價格都冇埋
真係唔去都罷
又唔係scan 得好 又唔係平dotwell 多
而家索性去dotwell 算了

屯門撚去開明珠

田少應該養病
然後有人入股去做opp
所以多左人做野

咩事無過問 雖然有朋友同田少好熟
不過加左價d菲林貴過出面
不過有時就腳都會上去沖下菲林買下捲片同藥水

咁去彩圖麗算

Shawo DotWell Output Pro Lab

120沖得o唔ok?

以前真係貪佢平
而家款pro400h加到同showa一樣價
雖然利潤唔會高得去邊
但唔係去開嗰頭都唔會特登上去買

淨係玩135
唔清楚120好唔好

有冇人幫襯過hk camera?
想知質素如何

hkcamera拎去dotwell沖

平時去開dotwell, 之前仲想試下新嘢喺hkcamera冲 點知兜兜轉轉又係dotwell

Dotwell 除左快，其他野都好一般